+++
title = "查看联邦应用详情"
description = "支持在联邦集群的控制集群的联邦命名空间中，查看已创建联邦应用的详情，包括联邦应用的基本信息、联邦成员集群下应用的状态、资源、差异化等。"
weight = 3
+++


支持在联邦集群的控制集群的联邦命名空间中，查看已创建联邦应用的详情，包括联邦应用的基本信息、联邦成员集群下应用的状态、资源、差异化等。


**前提条件**

需要进入控制集群下的联邦命名空间。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入控制集群的联邦命名空间。

2. 单击 **应用** > **联邦应用**，进入联邦应用列表页面。

3. 单击要查看的 ***联邦应用名称***，进入联邦应用详情页面。

3. 在详情信息页面，支持查看应用的显示名称、创建时间，在联邦集群成员集群中的状态、资源以及差异化能力的信息。
  
	


   ​	
